\begin{center}
    {\LARGE Problem H}\\
    {\Large Richard Hamming}\\
    {Time limit: 1 second}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

兩個$n$維向量$\vec{v}=(v_1,\dots,v_n)$、$\vec{u}=(u_1,\dots,u_n)$
的漢明距離$d_H(\vec{v},\vec{u})$定義為：$$d_H(\vec{v},\vec{u})=\left|\left\{i:v_i\neq u_i\mbox{ and }i\in\{1,\dots,n\}\right\}\right|$$
即兩個向量相異處的數量。
舉例來說，$(1,2,3,4,5)$與$(1,0,0,4,5)$的漢明距離是$2$，因為僅在第二與第三個
位置是相異的。請撰寫一個程式來計算兩個$n$維向量的漢明距離。

\textbf{\large Input Format}

測試輸入第一行有一個整數$T$ ($T\le 100$) 代表有多少組測試資料。
每一組測試資料有三行。
其中第一行有一個整數$n$ ($0<n\le 50$) 代表向量的維度。
第二行有 $n$ 個整數 $v_1,\dots,v_n$，
第三行有 $n$ 個整數  $u_1,\dots,u_n$。
可以假定
$v_1,\dots,v_n,u_1,\dots,u_n\in\{0,1,\dots,99\}$。

\textbf{\large Output Format}

針對每一組測試資料，輸出$(v_1,\dots,v_n)$與
$(u_1,\dots,u_n)$之間的漢明距離。

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
2
3
1 2 3
3 2 1
4
1 0 1 0
1 0 1 1
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
2
1
\end{verbatim}

\textbf{\large 附註}

理察．漢明是1968年圖靈獎得主，因數值方法、錯誤偵測碼與錯誤更正碼等領域的卓著貢獻，於1968年獲得圖靈獎。

